我公司要交換禮物，有冇人有on 9意見？

咁其實只係100蚊姐，本身只係諗住封張100利是算 但係有好多同事都諗住比伏野，咁我就咁比100蚊咪好益佢地？ 所以想大家集思廣益，比下意見小弟

嚴選一人一樣最伏交換禮物

Condom已經係我首選 反正上次買完冇得用